男朋友呃自己話出咗去發夢

佢話自己有出去發夢 但其實係屋企打機
係咩心態

飛啦
咁多高質武勇巴

飛左佢
利申：絲

你
點
知
的

你點知佢係屋企打機

想你知佢勁，點知柒撚左

佢咁廢分手吧 俾個機會我

佢send錯咗打機啲msg比我 然後秒del
咁啱我睇緊手機見到

飛

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

下次叫佢一齊 佢都唔去就分手啦

純粹係想專心打機
發夢係唔聽你電話最好理由

廢柴扮勁
分手啦
小小事都講大話

飛咗佢啦，咁小事都講大話，冇撚用

飛撚左條廢柴啦

垃圾 飛得

冇出去發夢唔係重點 咁都要呃你先係問題

意思即係叫你咪阻住佢打機
打機大過天

個point 係佢無發夢定係昆鳩樓主

溝前線啦

屌鳩佢咁撚假 先再飛

發夢都可以昆嘅，點知有無其他野昆佢？

飛啦
善用不推文

玩緊香城Online